update完個whatsapp send錯嘢 想del message但點解得番’delete for me’ ge?

如題
順便試下啲中秋sticker中秋節快樂

中秋節快樂